入嚟聽我廢up幾句(由其勇武派)

經過咁多日既抗爭，我真係睇到幾樣野
1:我地冇幕後金主
我知大家眾籌既威力好勁
但係大家只係將資金放係文宣上面，有冇諗過成立一個類似基金咁野將資金好好咁運用
幫助被捕手足提供更好既裝備畀前線、同埋用作嚟緊既每一次遊行
2:組織力
大家有冇諗過既然政府話我地係
有組織，有預謀既暴徒咁點解我地唔真係認真咁組織下，我知你地唔想有大台亦都唔想有人帶，但事到如今已經唔係單單係連登就可以解決到問題，每次遊行連登都有幾十種意見
真係太亂，有冇真係諗過出嚟坐低面對面傾
你地想遍地開花的話，點解唔每一區成立一個自發性既組織，每區既組織成員每人出少少錢租個地方，討論戰術，存放物資
之後再再係每一區既組織揀一位代表
每一個月開一次十八區遍地開花大會
而接收組織成員方法要用推薦方式，咁先可以盡量保密。我地要有長遠既組織先可以真正行落去，好老實講如果一直用依家依種方式
依場運動我地會輸，我地要真係組織一下先得

我相信大家今日見到班牛屎佬無法無天真係好嬲，警黑勾結，立場記者被打，無辜市民受傷
所以我地更加要每區成立自發性組織，既然警察幫唔到我地，我地就要自救，真心如果真係每區都有的話，依場運動，同埋每一埸光復行動都會如虎添翼。

推